其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(23)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春
遲到

Yo

春

第3

慢咗一秒

嘩 有人叫樓主開po架？

花花

今次自力更新

第三者

冇呀上一上水見到爆咗

買完飛返黎就爆左

好開心

恭喜恭喜

我真係恭喜你呀

你終於搶到

唔小心1001 左

搶過一次下次我都唔會搶

對中出小情人搶晒啲頭香

你唔上水 我啲時間就難過啦

辛苦曬

等左勁多個post

多謝

你冇J切
唔怕

中出唔搶就係花花

冇撚有錯
點解ex唔明呢樣野 同我講日日生活一樣冇野好同我分享
兩個人相處就係無聊中咁陪伴，交換遇到既人同事，了解對方既生活架啦

花花今次自己搶到

hi all

慢左21s

留返俾其他巴絲嗎

抽花幫手執屋,最多我請妳食雪芳蛋糕

食完大快活?

超開心，終於得左啦

明晒

要有cream既！

睇緊啦？

呢啲好似叫......爆菊花

等開場

爆谷黎講 屯門凱都冇得輸 又平又好食

中出終於豬了

靠自己mon post

等你黎啦

正
Btw睇完唔好劇透呀

Enjoy it

我都好難過呀要做功課

其實係中出入花花ac搶

上進

了咗個心願

唔做陰質野

一個一磅忌廉蛋糕妳食唔食得晒

人難過唔緊要 好快開心返
我係時間難過啊 嗚啊

世事都給你看透了

睇你嘅戲啦屌那星

中出入花花

食蛋糕緊要過食飯
咪係 除左朱古力個啲，其他味都好一般

未開場啊

春春=中出=花花
all funson

講真唔講呢d 仲有咩好講
唔通兩個人係到玩手指咩

我睇咗頭果八個字就無睇其他字

春大加油

未落～

點解佢唔畫返條眉就影相

最好食緊係栗子蛋糕 冇之一

識食！！
可惜蛋鳩真係好乸肥 唔可以狂食

仲未食野 唔肚餓咩

請儘量唔好將我同中出擺喺同一句句字入面
多謝合作

偽毒可恥！

唔做義工架我 要收車馬費

結咗婚既師奶啲家庭照,所以無化妝

自己去睇咋...唔想留係充滿佢回憶嘅房

多謝
星期六瘋狂上水

成日一換完就好順手放左換衫個位

請你食蛋糕
食完再執，啱啱好消耗晒d 卡路里

一日開四個post破佢地獄

最多幾個？

咁都放到個範圍好大下

食一個都幾係野 點消耗到

留名睇偽毒出哂街

頭先講既份量夠唔夠食

保護自己，免受傷害

呢啲全部都係要落垃圾桶既野

好似三個

你淨係開post先上水 最偽毒係你

咁洗埋個廁所

好似3個
最快好似3個鐘一個

hehe

連我自己都唔知個acc俾人入左

一日四個 其實唔難

係 之後可以由佢

草埋一堆一次過洗

其實算好慢.波台果邊試過一個鍾兩個

好食既應該都得

真毒唔難,不過好多偽毒

真毒留守！

賭po 定 睇波po?

證明波台痴線佬多過真毒

識著佢地真係慘

返緊工嘅我都可以幫下手

想去配con 又驚驚地

最後一次提佢 所有野都係傷心野黎
真係唔明分享兩個人既野有咩唔好

睇波係特別快,一人一句屌下牙朗,小花,快過火箭

芒果先好食

有時啲Live po 都唔惹小

未戴過？

化妝綿我都會順手擺枱面

抽花真男人

只有生日個個月可以放肆
其他日子食返飯啦唯有

驚咩

未
但要去旅行既地方應該要帶超
所以應該都係走唔甩

我係其中一個痴線佬

咁快結左婚
家庭照係開心既

殺你 有得食緊要啲

唔洗驚窩
佢會教埋你點戴㗎

食多啲啦

你唔識食898

等我慢慢估

第一次係咪去大鋪好
其實有部分係懶得出街

但通常洗之前就會俾家母鬧到飛天

點傾

有人要就得喇

但我好怕佢食飯打嚟,佢每樣餸都話完想食,然後又會話肥.跟住話諗唔到問我食咩好,我講完a幾好佢會話其實想食b,講b又話想c,然後我就會叫佢食屎啦

要睇有冇人陪食
自己食 好難成日食

我係沖涼個啲一次過，所以好少會擺

一個分三日食

成日都鬧

係 一個人食密極有譜

甜品輕鬆

當飯食咩大佬

食野唔可以過量

其實冇所謂
我好似係去細鋪配既

2年幾先戴得10次都冇

慶幸手已分
唔講呢d 唔通真係讀wiki 過日子 分享不知幾開心

岩岩先罵完

過唔過量睇人架咋

哈哈 唔好比佢揀 買比佢就岩啦

無朋友買俾我食 自己食自己

咁樣呢啲係玩9你喎

係朝早化妝用toner

唔係有必要我都唔會想戴
好麻煩咁

一件又唔夠開心

經驗值 經一事 蔡一智

所以冇呢啲 唔會有依家嘅你

我依家慣左用手拍就算，太懶

我都係

地址pmed 係咪30分鐘上門清潔，不收加一服務費

估中我都唔會認

我買俾你食

我係外賣仔
茄牛飯40蚊,加蛋34蚊

嗚哇哇.....我真係外賣仔嚟架

以前會用西餅去代替想食蛋糕

美心以前3.3一件朱古力撻

最主要係唔慣自己唔戴眼鏡個樣
眼鏡可以遮醜嘛

買俾你

成日比人撚,就嚟變撚樣

飛的黎都唔掂咁急
重有好多間屋排緊，先生要等等

感動 我要食黑森林
按照生日日期，我應該買左俾你食先

有冇貼士收？

花花好多生意

嗚啊 好開心，有兩個蛋糕食啦

所以你叫豬歡喜

豬西？

好啦咁，我會盡量整污糟d 等你 到左就撳門鐘啦

其實我正職係一名家務助理

但始終有分別，蛋糕完整d

唔戴眼鏡我會好大個黑眼圈
又一隻眼單眼皮一隻雙眼皮 好麻煩

佢食完外賣我食番佢

我老母會話：冇用架啦你，屋又唔執，衫又周圍掉
我：

老左會變雙眼皮

我係咁

歡喜同撚又係絕配

係 自由既空氣
成日有佢講冇人講，自撚私 好彩都有啲好朋友間唔中聽我9up

sam sam

或者叫朱咪咪

邊個食邊個都未知啊你

唔夠，不過算啦

唔好玩既

我呀媽反而咩都唔鐘意做 就算做都好求其

一隻雙 一隻內雙

我想變雙眼皮

係我既立場係我食佢,因為我比咗錢係消費者

我同我哥都變左

咁你老豆做？通常係一剛一柔

唔溜既黑森林要搵下
我要食芒果蛋糕

我已經好老
但完全唔想搞隻眼太多
Laser，割眼皮果d 完全唔敢做

9up 有益身心，up 完個人都舒暢d

妳諗住一炮過食埋晚餐

都話栗子先好食 你試過未

我唔想俾成班人接收工

我同老豆做 我地兩個乾淨好多
我執屋當減壓

喵哥叫自己架

一開門：我來自德成

你估連登仔好得閒？

埋線囉 好自然

你重要搵荷蘭豆啊

街巿都無荷蘭豆,全部都荷蘭橙嚟

出面好熱呀

係咪傳說中既佛系娘親
好想我媽都係咁，積極不干預我

認真諗過想做但驚整完仲衰

夠鐘瞓覺,唔瞓今晚無精神開工

真係好得閒

早抖

9up真係最鐘意既環節之一

快啲返屋企啦偽毒

試過啦，都好食，但都係鐘意芒果！

等陣去睇戲呀

偷偷地加啲榴槤入芒果度

今日成30度

你打算講公司地址咩

剛剛行錯路見到
好正

你行得唔夠多呀

我都食榴槤但佢同芒果都唔夾既

出曬水

我媽洗碗會留返啲米係到 䁁衫求奇䁁唔乾都照收

Ip都唔駛check

睇邊套

咁多年都係咁？

你用膠水睇下點整最襯你眼型先

Where

係 所以大個左我會簡自己做

我都唔知自己係邊窩

而家應該要鋪頭仔都有傳統d既黑森林，連鎖果d 已經變化得太多
其實最普通果款我覺得就已經好好食，類似咁

放題嗰度

佢都係我同鄉哦

過兩日又話涼

涼好過熱

到時要後門收工

有時同d frd 9up，係得佢地先接到落去 比著唔太熟既，佢地會唔知俾咩反應

舊式麵包舖仲有
元朗金蘋果

本人保持緘默 太高太易俾人點相

其實舊式麵包鋪d 蛋糕好抵食 但而家d 人要靚，淨係幫襯連鎖，一個蛋糕貴成倍。

以前做廢青自己一個係屋企果時真係會

大快活杯檸茶有成5片檸檬

咩蛋糕都食，好鐘意食cream

識食喎 早兩日 我先係個到買完

好彩你會做 有啲可能係鬥頹

以前係元朗住 班同學全部係元朗人 成日食

而家啲蛋糕愈黎愈貴啦 每個月都要買咁濟 個個都2 00 300蚊個

一磅先$85好抵架，好彩街市重有好多呢啲小店

我同父親都頂唔緊

呢個廣告真係洗腦 由細睇到大

cream 好正

默契既野
唔太熟會覺得唔好笑/on9，平時對住唔熟既朋友都係呢個感覺

金蘋果 係屯元天都好出名 大件夾抵食

好想食，花花陪我食？

有冇諗過唔要小腿可以矮啲

以後一律改食壽桃 經濟實惠

姐係咁 朋友來講 愈熟把口愈賤

如果恭恭敬敬咁 表示你地唔夠熟

食呀食呀！蛋糕愛好者

但同frd 慶祝，佢地唔會想食呢d 傳統款式

係架，但有啲人真係永遠都熟唔到

有年試過 個fd生日 去左唐記包點個啲買左個比佢 唔知佢有冇唔開心呢

我班舊同學好鐘意

係，個個生日要搵靚搵好食，因為又要影相又要放上網

我有年咳 買紙包蛋糕咋

我係聽我老豆講先知有呢個廣告

人夾人 講緣份

你父母角色調轉

Agger 人夾人

熟既一齊做on9好開心 d on9野可以玩成世

可以再擇日架嘛

試過同朋友買完就去公園坐黎食，好開心

係 所以都係老豆煮飯煲湯多

你想點，放過me 吧

好耐冇開心笑過

一有朋友聚會次次都會講返on9野 講唔厭

唔使啦 心意重要

我ok架，幾時食呀

就算試圖講深入啲又好，causal啲又好，都硬係好見外

下次問下佢覺得點

月光bb做咩事呀？

你指人定事？

住家好男人

我個班冇咩所謂

成日都係咁 因為冇地方切蛋糕

咁咪好，舊錢夠買兩個
食到lam lam 脷

好耐冇果種開心既感覺過

可以跪住黎行，咁咪矮啲

所有野都係

要呃like
至緊要靚一靚

重可以留啲cream黎掉人

晨早起身攰到hihi
達左落床玩手機，揮手區 可以瘋狂推post

而且出社會後仲難 啲同事一走都唔會再聯絡 擴大圈子十分艱難
舊朋友keep到都仲話 有時無啦啦又會嗌場交就反面

有蛋糕食就開心

有次佢地買左個叫luna定咩既蛋糕，細個到呢，十個人食一人一啖就有左，重要成2百幾

我好鐘意去m記切 再問隔離枱呀伯借火

on9 朋友樂趣多

d 人會當我係痴線
雖然我係

有咩發生左？

渣ga
定你想講自己唔老

你就好，有咁多fd

又訓晏覺

係 次次出黎都講同一樣野，但真係好開心

完美呈現小食多滋味呢句說話。
細到d 人試唔清佢d 味道，咪唔會話唔好食

仲有180高

你係咪第二日返工要早返屋企，搵日放假前夕

你話呢

就係冇咩開心野發生到

係，次次一放工就一枝箭衝返屋企

你拜完山未呢
快點來9up~~

真係好開心 可惜聚既次數愈黎愈小

我就覺得好食重要啲

一班人入面有個小丑會特別開心

社會入面既朋友總覺得係帶目的性既，可能係工作上幫到，又或者可以擴闊人際，已經唔再純粹啦
可能重會有單純想做朋友既人，但好難睇，太易有誤會。

舊朋友如果因為小事就反面真係好可惜 好難得keep左好耐

玩到攰就瞓

主席我要求點人數

無開心野都唔洗唔開心架

好正呀你老豆 你同你媽媽都好幸福
老豆咁高咁在在高唔高？

所以愈嚟愈少朋友

不過無論點，我都係細你幾年

明天會更好

1

但唔開心野就有好多，冇一日係開心，依幾日就更加唔開心

2

你今年60？

都係做運動個班朋友咋 我講黎講去都係佢地

我都覺
試過有個蛋糕幾個人分，但都甜到食唔晒自己果舊，可想而知幾咁垃圾

3

笑死，你下次出黎可唔可以試下，我幫你拍片

威啦威啦

但個問題係我都唔覺得咁好食 唔值個價

之前朋友話買蛋糕幫我慶祝生日
咩赤莓限定2xx定3xx一個勁細
我都話是但買個平平地咪算

出個街又爆！

d 人會以為我做錯事，跪求人地原諒

蟲蟲放開銀行假？

我完全冇朋友的

人多難搵位

office五天工作

朋友係要見架！ 不過做搞手真係好辛苦

佢地會話，小姐你未試真d 味姐，黎～買多個試下

係 講返以前啲on9嘢好開心

咩事

呢d 苦差係要留返俾單身狗做 時間多

我都無
日日如是
好想走人

不過我唔會歧視你既放心

邊有拜山
我係屋企

係 但有時都無辦法

好矮 基因異變

咁有愛心 敬老小先鋒

個啲真係幾啖就冇哂，何必呢
你朋友會問你食咩蛋糕咁好既
我地又要唔問主角，但又唔係驚喜咁 好odd

5

而家又唔似以前咁 而家wtsapp不回 or leave grp就好似反面咁

6

呢到大把cda做你朋友

只要你唔係喊住咁樣，啲人應該都唔會誤會

咁唔食好過食

7

駛乜講 唔係點同呀婆換屎片

人大左 係咪真係冇朋友

假設你8歲個時
你哥哥嘅年齡係你兩倍

你今年六十歲
咁你哥哥而家幾多歲

同我地做朋友

我啲朋友都會問 買個主角鐘意食既 幾好呀

咁可以星期五去食 下星期好冇

而家連鎖店既蛋糕，好多都好垃圾

配對成功，恭喜

單身狗會約到忟㗎
約極佢哋都唔得

姑娘 我又瀨左啦

有錢去食雪糕重好，手板咁大個蛋糕真係唔太抵，唔好食係重點

我都係舊同學其中一grp搞手
有次忍唔住發火真係

佢地會嫌棄我

i know that feel
通常最易約到既都係另一個單身狗朋友

我都得

講黎講去3篤屁但又傾左成餐飯

唔好嬲嬲

但放工仲有冇呢d蛋糕賣

我相信我到時會痛到喊

Cda 1號仔

年紀大唔玩驚喜啦
有咩蛋糕想食會直接講

咁你係咪就做開搞手
我覺得好煩

當另一個單身狗都出pool
就係最寂寞之時

在在

我相信佢地唔會

雪糕
哈根大師

所以盡量抽時間見啲朋友，希望keep到

lm

女仔都唔駛太高

買咗佢唔鍾意食仲衰

68

又有道理

@月光蟲 有個1仔 你可以做0仔

怪怪

通常我開口問lor, 會定個日子，佢地唔覆or 唔得閒就算架啦 如果話ok 就go~
簡單直接，唔洗就黎就去 不過就好難約齊到人

瀨左屎都咁開心

咁諗我地

係 所以通常約親我都出到

開心屎要分享

等我干擾下佢，唔俾佢早出pool過去

買一送一最抵食

連約都冇人約

咁我痴線架嘛 係有返咁上下開心

已經發展到經常已讀不回

請珍惜單身狗

所以有次我捉左生日之星，叫佢自己揀，我俾錢

都係俾人約嚟攝時間

一齊食

會心灰架，問親又話出黎食，日子又唔俾

蛋糕日

約到唔想約

應該有呀，或者前一日去餅店叫佢留都得掛

支持你

借護膝過你

冇咩心機搞驚喜 老了

搞手好慘呀

開頭我會試下就哂全部人（5-6個），但發覺都係約唔到，反而錯過好多次食飯既機會，後來3人成團就去

不概係姑娘，真係好有愛心

屎真係開心咩

應該開心過便秘

ok符合國情
伯伯你識行識走自己去廁所啦

我而家係即慶多 直接問佢地今晚食飯有無人join，睇戲有無人join

有次係大家都簡好日子 因為一班同學唔係個個返office 行shift既都比好曬日子
有個同學係到呀支呀左 話要個日先知

好 但佢不定期先有

好彩我有幾個朋友就算出左pool都會自動約我

所以由佢地算，有心就會出架啦

係呀屌，咪等啦
岩既就去食

兩者係無衝突 識行識走得黎都可以瀨屎，我係都唔去廁所，要瀨屎！

咁都有愛心 標準咁低

一齊𥄫住 一有就衝過去奶！

你有肛門

即慶易約d
依家d 人朋友有遠近之分
本身約左都可以因為另一邊更吸引而甩底

十分好！

都啱，便秘真係會好困擾

我要求好簡單

在在你沒有架

最後個句
Sad but true

即慶好難join 屋企會留飯

好多frd子

呢個真 即興仲多人

“幾個”

即慶通常最多人

即興約又唔會因甩底而失望 反而約到會有驚喜

唔好理個同學

最憎呢d人

一齊上屋企食 加多雙筷

我唔係冇要求 要求低咋

我就等人約

啱呀 咁多理由其實都係唔想出啫

係 即興唔洗考慮咁多，得就得，唔得就唔得

仲有邊個去我先去 同埋 唔知 呢兩個答覆真係死一百次都唔夠

遲d 覆你
未知有無約

屌我問你咪mark 定你時間
你答d 咁廢既野

把炮 又曬

Exact7ly

屌佢呢啲人真係，未知有無約？姐係我約你先唔係我行先？有人插隊即刻飛甩我？正仆街

而家冇人約咪成日喺屋企囉

主動約人

係你唔出咋嘛

中出約我

呢到都係啦 我習低晒你地啲名了

地點時間你定
我乜都ok

唔知約邊個好

岩啊 人地唔約 你約囉

係屋企揮手區

那有人約

約我

約約約 又一對

好呀好呀

返緊工揮手🙋🏻‍♂️

收工了

即興真係最多人 點解會咁

好憎呢啲，好似大帝咁都唔知有咩咁忙
重有隻係a話睇b頭，b睇c，c睇d，屌咪撚食啦咁

殘酷既真相

好似傻仔 瀨屎唔好架，醃住個屎忽會爛

果日先知果d 唔洗理佢la
佢根本唔放你地在眼內

好呀！
佢上次有隻味固定，好似係薰衣草定乜，勁難食

知足常樂，係好事黎架

施主，一切都是緣份啊

Me too
所以即興既飯局永冇我份

姑娘會幫我換，唔會爛屎忽

但又藉口多多又忙又盛

即係我地係後備囉

新味通常都係伏
我長期都係食兩隻味，曲哥or 雲尼拿

知足咁做一名單身狗

唔想

永遠都係最後個個

依家我醒，第一時間問左啲無飯家庭既朋友先

咁大安旨意！我叫呀姨幫你

單身狗有咩唔好，你講

我仲醒 等人搞
一係就問一次就算

大伏，個staff重隊俾我試味
雲尼拿我覺得好似成日食咁，比較鐘意士多啤梨芝士餅同冧酒

咁會約唔成

友緣人自然人出現

唔想俾d 阿姨見到我屎忽

冬天會低幾度

佛系約朋友

個staff 要散貨，隊晒俾人試食
雖然成日食，但我愛都係呢兩隻味 好小揀其他味

但被竇一個人霸哂好暖

我有排 仲未見到終點 收2230

其實幾自在

啲呀姨好溫柔架放心啦

兩個人仲暖架

應該無你咁溫柔

難聽過粗口喎 呢啲自欺欺人⋯⋯

一兩年前已經比fd 話我佛系男

緣份到了，自己約得成

拿 通常冇就想有 有就想冇嘅

到底可唔可以出啲好食啲既新味
專一光年

出隻男人味
出名專一

唔駛搵時間見面同駛少好多錢已經夠爽

其實個佛系乜乜咩黎 成撚日見到啲圖

覺得冇咩野 定我get唔到重點？

未試過冬天兩個人瞓真係對比唔到

哈哈哈哈哈，真係唔知道我功力深厚

真係冇 兩個人瞓會爭被，同埋我個人反瞓會踢人落床

無慾無求都係好事既

睇黎施主你夏天比較有戀愛運

講得好！！

寂寞嘅時候就想有

踢人落床

男人味會唔會臭
一於食雲尼拿味食到八十歲

大啲嘅床咪得囉 唔通一世自己訓咩

拿就係咁賤格

其實冬夏都冇去過雙方屋企過夜

應該好食過薰衣草味
妹下妹下 曲奇味都好好食

拍拖就係最花時間同錢

從來無去過雙方屋企過夜 只係旅行遇過凍既天氣

一跳跳到廿幾頁

咁大啲既時間再拍啦 等我訓練好自己既瞓覺姿勢先

唔小心既

有埋你就可以開新貼啦

🙇🏻‍♀️

睇完好空虛

會唔會要訓練啊。。

我有的是時間
但無錢

冇哂牙重要食雪糕！
曲狗好食呀企通常食杯裝多～

出現了

好爛訓

老啦 無時間了

出隻女人味
比單身狗幻想下

所我冇

講下啫
始終鐘意一個人一張裝，兩人瞓間唔中就好

曲狗
講到好想食 尤其今日天氣咁熱

係咪傳說中既
機會黎啦飛雲
各位巴打準備好味

應該好快賣斷市

旅行都冇去過⋯ 但有去camp既，舒舒服服兩條人瞓真係冇感受過

Me too 所以用下啲時間黎搵錢好啲

@中出巴

大個左好好多喇，但搶被都係閒事

但我嘅時間換唔返錢

你個野壞完未啊n唔識串

中出巴有抽花架啦 留比其他人啦

姐係咩？新人咩都唔知 介紹下

輕輕一推

有錢

錢就是一切

快啲召喚 @中山

中山大笨象

習慣就好

屌去左中山

樓上戀絲之前放tg出黎俾大家add，中出巴話add又唔add，話自己tg壞左，浪費左戀絲一番心意

中出中山大笨象

冇，利申搵緊

發生咩事

笑死，中山

你幫我試下

中出巴又有新名

留d機會比我地囉

中出是屬於中出媽媽的，我是屬於自己的

典型嘅毒撚係唔會敢做
講就兇狠 做就。。

Ed.....

Hi 春出

咁你仲唔快啲add戀絲既tg

彈弓手可恥

我......

旅行可以睇下同佢相唔相處到，唔錯既體驗
有無訓到踢人出營

無左

機會一閃即逝

@在在
記得

碌

一係你add我啦

蘇州過後冇艇搭

Hehe

撚

你擺低個TG啦

可以返中山啦

在在tg add 我再add佢

拎多張被穩陣d
係咪細個踢過細佬落床

我有
很想要吧！

打錯
落街買喇 屋企好涼可以唔駛食

糕！

砍苛過後有艇搭

青春一去不復返

但係我無在在聯絡方法

擺低xg就有人add

暫時難啲

我個tg壞左

我有
你擺低個tg
我add你

好大個撚

中出

我已經睇化了

你個野壞左啊

串金難買寸光陰

高招
一戰雙鵰

聽日又返工了

咪踢爆我啦

d女都俾你溝晒啦 .gif

食完tea 未？

係就唔洗放負

試下做一日足球員

美少女戰士
d 女比你溝哂

聽日真係好好射
又黐到4日

說好要一起旅行⋯
冇喇冇喇自己一個旅行都好體驗黎架
冇，因為兩個睡袋包實 但冇咩位郁

我都成日做搞手
會攰～～所以得閒幫下手

留返啲俾我地單身狗啦

東京之旅一早比一世遙遠

我咪單身囉 屌

係你未決定今晚翻邊個既牌啫

下 ff就有我份

冇呀都係分床瞓，但同女仔朋友旅行我試過搞到佢冇被

不要再說了

嘩屌個心真係up一up

聽日係床上面與你地精神同在

你......

復活！

來回地獄又折返人間

angel 方加

好貴 食住m 記新地頂頂癮先

人愈大時間好似過得愈快咁

可惡

記住要朱古力新地走花生

i know that feel bro.
有相似經歷所以成日諗起句歌詞

一秒天堂都好過冇

一個人去過大阪

見到你個名就餓了

我依家係地獄受難

平時食開走朱古力 正係要花生

朱古力新地走花生 好鐘意食絲打個名 $7

其實毒撚一個更開心

訓兩個睡袋咁見外
我果時都係返強國玩多，難得約一次出國旅行，最後都去唔成

下 響邊

食啦食啦 方加就係要食

我唔覺 我想要人陪

無間地獄

洗撚你講

黎人啊！拖佢出去👊🏻

方加
聽日又要返鳥

花花

有身紀唔可以同你訓埋一張床，除時踢到人小產

因為朱古力太甜
士多啤梨又唔好食

正花生係最正

朱古力

所以都係覺得拍拖個時唔好成日話要做乜去邊，
想就要即刻去做，唔係散左諗起重頹

正想咁做

至愛花生

識改呀個名

叫佢花生另外裝 儲埋俾花生絲打食

有身紀果個應該係佢先岩啊？

好搞笑，但我好憎食花生

朱古力新地,花生分開上

一齊加油啦
好快雨過天青架啦

點解你會知

岩岩上ig睇下有冇得搵ptbf陪下，發覺d ptbf好串

真係太甜 有時食下華田 可力 又另一種享受

逐粒挑返出黎

Agger
好似啱啱過新年
原來過幾個月已經過左半年
再過埋生日又已一年
時間走得好快

呢到求其執件巴打啦,洗乜PTBF

介紹中出同訓覺俾你

係到簡個咪得囉 做乜哂錢

食蛋糕食到有身紀

求介紹，想搵好耐

成日一個毒撚旅行

ptbf

唔係呀，兩個睡袋拉埋鏈駁埋咁樣～
去唔成都係好事既可能，係有遺憾但少左個傷心回憶，諗少啲可以

倒貼

有錢多好

其實自由行一個幾爽

唔啦，邊有人肯免費陪我呀

花生絲唔食花生力喎 儲俾拾仔就啱喇

唔使上ig既
黎連登搵就得喇

冇呀，我都搵唔到

去日本搵牛郎

心境開朗

唔好咁啦我今日都要番

@瞓覺

屌好撚柒貴

蟲蟲

做爛市 一碗雲吞麵就得

說穿了就是無朋友
孤獨上路

十零歲好似最慢，可能因為開心

好想俾人陪

個d要開酒架 分分鐘仲貴

聽講大陸dup骨都有
叫做泥鴨

哦哦
凡走過的，必留下痕跡
仲少左個傷心地方 唔怕觸景傷情

大肚腩！

我都無

一包泰式辣醬（m記拎嘅）

岩岩收工？

唔夠你玩

係時候等我出場喇

太毒無人幫襯

Ftbf要唔要？ 呢到求其揀件

過多幾年儲錢去體驗下
森美有介紹過一間
但佢地啲打了扮好過時

冇呀我對腳乖左啦真係，搶被咋

咁朱古力醬另上啦

大肚腩比誤會有身紀

一定要男人嗎？

入面住左兩個黑森林

我都係瘋狂卷被果隻

可以女人

花生係中出要呀

但有好野食 風景好靚
發現得自己一個
嗰種感覺好sad

咁ptgf都得既

因為你d frd 醒左，趁你訓會綁住你對腳

大肚定大肚腩
地鐵讓座果時好掙扎驚估錯

好慘 想食多其他野無人share

老帽 一個人也開心

係 搞到邊度都諗起就唔好喇
我有朋友分左手有兩年都避左唔去啲同前男友去過既地方，個時見到佢咁樣好心痛

自己一個坐住食,食既係lonely

老姑婆唔洗拍拖
留返啲錢去開酒

朱古力醬俾你，花生俾中出，咁我要雪糕啦

帶我去見識

我依家直程唔想留係房 成房都有佢嘅野

自己去熟左
下次帶女朋友去
加油💪

開團去買新地 花生我嘅

朱古力又有人要啦

搞掂

佢啲醬真係好好食 另上會杰哂架啦

唔掉左佢？

陰公...一定好傷心

我始終覺企係呢個瀑布下面嘅應該有兩個人

人係要向前行既

我都知講就容易

其實自己一個更開心

著緊條底褲都係佢送比我
等緊佢比日子我拎走哂d野

有朋友試過俾人以為大肚讓庭，然黎，佢真係坐左落去 話唔好浪費人好心

仲係90年代日本興個啲
見到都冇興

最難頂係髮型

其實我覺得d 醬濃得濟 淡返d 就perfect 池啦

何寶榮

試過毒撚去食甜品
佢俾中間最大張枱我食
仲要無餐具

聽講強調絕無色情成份果d就係

輕鬆

趁清明節，拎晒去化

我想要男朋友

係呢 太甜啊真係

屌
永不消化既

全場焦點

未試過獨遊,年中可能會試到

好有愛

You know that feel 好爽卷埋瞓

真係甜得濟，攪到食唔到陣雪糕奶味

考慮下我好嗎

輕輕鬆鬆又未放工 屌

唔知邊d佢要返 好煩

好啦😅
咁早日出池帶男朋友去啦

我拿手招式：佛山無影腳

不要再說
仲要側邊一定有人放閃幾靚都想快啲走

係 長到想幫佢剪頭髮

樹木要靠燃燒
做運動燃燒左佢就得

不如我地由頭再嚟過？

扔晒佢咪冇得要囉

兩個龍捲風鬥捲應該幾壯觀

啲頭髮仲係一支支箭

之後佢有新男友我地都老懷安慰

佢應該有野想要返架...

咁你要食晒佢，唔好食剩

我間中就自己起去食甜品
好唔開心或者開心個陣都會

跑得快過啲回憶

斷左就斬晒佢 仲見咩 理得佢

嗰陣想搵lone捐
店員都恰我

俾我揀就底褲都唔著！！
咁佢俾日子你未呀

咁樣仲好
大家都冇咁尷

pack 晒落箱，順豐寄返俾佢，等佢處理

我無佢咁絕

我唔開心會狂食野

濃醬加雪糕就match 齋食唔得

我中年就試左

係絕子絕孫腿

吹下水好快過啦

恭喜～
為佢飲杯

我都好鐘意食甜野
食到暴肥

可能佢特登俾大枱你，之後有男仔入黎就叫佢搭你枱

做運動就係為左食野

雪糕比例可以多返d

好sad 好想再睇

傳說中既甜品胃原來無乜節制

唔食多啲野邊有能量減啊

係咪有個卷被大賽

牛有4個胃

睇個靚戲先

勁好笑佢講返出黎都唔好意思

totally agger!!
做運動咁辛苦，就係為左有空間食野

但得一張櫈成張大枱

早幾日先睇完

係板燒雞腿

好過讓左人地又唔坐跟住比個細路坐左

ready player one?

多多都食
正餐都可以唔食

會痴住哂個嘴

但上個月同佢出黎飲野係煩緊現任

偽毒

坐埋同一張凳嘛 好sweet
好似係

yes

個啲塞豆窿真係咩都唔理搶左先

卷輸果個凍死

成年冇睇啦

點都食咗先算

愈黎愈少

睇咩？

冇錯 喪食喪做

我都未睇
又唔約me

已貼心為你準備埋紙巾

大啖大啖
唔駁好似肥婆偷食肉咁怕俾人知

有食唔食 xx到極

冇
極速食完就dup底頭走

唔開心唔好睇呀

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

正係食唔做是常識吧

十米大長被，一人一邊，準備！

世事總有波折

決鬥啦

唔是！以前咁樣太肥了

以前有frd 做m 記就可以吱勁多雪糕

肥西廚房 食咗先講

有聲

想食雪糕

諗起都正 好盡興

我都係自己睇

她的波折也太多

去唱k

下次坐耐d，無事既，唔怕！

好想食扒講起

我唔驚你架，黎喇！

睇黎佢都好多故仔

多醬多雪糕

唔開心先會去睇啲唔開心嘅戲

都幾多，拍拖無間斷

咁樣好咩

約我吖嘛
毒撚團 組成

食啦 食完唔夠皮再食多份

他看戲也一個人看...

基本都300，食多份咪成600

毒撚主題曲

多笑容

我太毒啦

發覺都唔少歌講毒撚

咁受歡迎 但係咪成日換畫

俾個笑容丫唔該

me2 利申 小學拋豆袋冠軍

又唔係，2年起跳，但任何時候都有人追

我呼拉圈校隊呀你死硬

辛苦得黎志在食 唔好刻薄自己，任性一次

要甜既

同我老豆講啲野一樣 又係咁叫我食

ok 頭寒啦 唔玩啦

戀愛了

都拍我耐wor，佢都幾受歡迎 拍緊都keep,住補人追

頭寒
罰抄一百次就俾你投

食啦，阿女！！唔夠再嗌
唔爭餓親個肚

港版taylor swift

我成日笑佢易溝樣 但佢變左一啲都唔慣一個人喇

一百次

完

現實係阿姐or 男人幫你落單

一首歌一個ex

Mk妹呢 絕哂種啦

諗起大快活個曹美女

出茅招？

🤫🤫

易溝樣 算係咁啦，拍足兩年幾都無俾人追走，都好定性架啦
係咪變到太依賴另一半

係
想食咪嗌囉，我俾喇！
父愛

連登仔眼中既公廁

無啦，M 記MK 妹已經買小見小
得返d 姐姐係到做

個個走哂去做ptgf

定架，一拍就好專一
變到慣左有人陪，依賴又唔太覺，反而覺得佢好識照顧自己既都

美人，俾個a 餐，凍檸茶小甜，唔該

你食窮老豆未，有無發覺小左同你出街食飯

依家變哂啲KOL?ig女神？
啲姐姐先係最長情

三萬蚊過夜

咁就無問題啦，都好健康

未 佢啱啱先話今晚出街食，但我同細佬話唔唔想換衫唔出

連詩雅

全民皆雞

遲d 姐姐會唔會都走去做埋KOL, 到時得返阿叔落單
而家pt 應該唔興再搵m 記，可能做茶木果類多d

但佢係啲戀愛大過天既人

唔想換衫 你兩姐弟到底有幾懶
唔好換，就咁落街

呢d 一失戀會特別hurt

賣點是咪洗衣機電飯煲咁
呀叔都唔會做m記
都係既，賣衫或者其他餐廳都好搵過m記

所以就有上面個避左地方唔去既野出現

我有件野到左順豐門市，但未send msg俾我去拎，可唔可以照去拎的

睡衣同出街衫要分開

師奶beauty blogger 教化師奶裝，跳廣場舞
好彩M 記仲有公關妹妹

近既可以去搏下，遠既唔好
可能要上左門市個倉先

你試完話我知

就爆po

佢地好似好少用電腦喎
教點整長輩圖
公關妹妹都長大了，公關姐姐

咁要睇個職員好唔好人啦～ 但你有無單號先？

行一陣

有呀～就係有先check到

佢地會進化 手機都識用多左
去開生日會就可以同公關姐姐玩

又唔洗做到好出名
是旦blogger 成日都有試用 試食

識一個fd 係 佢帶過我去食

明明個放題 5/600 佢地求我地食仲要比意見佢地

行下都好嘅 毒係家好抑鬱

肥有肥食

咁祝佢一直幸福落去，唔好有太多波折

呢個觀念不適用於懶人

唔開心
生得太柒得少醬

我明我成日都係咁

叫佢泵多下嘛

可以一試既 如果自提點唔太遠的話

俾你快過我食

bb隻手

自貼真樣

花生呢屌

快啲去

肥柒粗勞手

到你地自貼啦
拋磚黎

而家去

你同中出去金拱門講番連登名
我留咗啲花生俾你地

ok

邊間先得架大佬 去錯就76

做咩貼我出黎？

花生有時攝響牙罅好煩

就爆post

最後100沖

sor ar 呢張先真

做blogger要識剪片執相，大媽有冇咁勁
成日都好想去開下 好似好開心咁

收到msg啦！！！

梗係連登聚會聖地 金鐘金拱門啦

做foodie真係好正，食好野唔駛錢

肥過電單車喇

好遠啊 我新界鄉下仔騎牛出到去要下個月

佢已經想 個男太細個

出左街套衫污糟左唔可以上床瞓

Ed33？？ 自己估！！
你地唔好同中出 ,nth爭女

但係仆街有啲成日介紹伏野

我都想有人成日請我試食

係 成日見佢試食 多到揀黎食 有啲唔好食就唔試
不過成日比人追食評

基本野 加上睡衣超柒超on9

我個野壞左呀

岩

放低左1蚊跟機排隊

打手要拎去斬
試過痴食斬好開心

大媽style 就係唔洗咁多後製
我覺得咁既年紀去開，公關姐姐唔會show 我地

你做搞手好成功

你追post?痴線

試下去自己做blogger囉

其實唔難

係呀，追食評先煩，交功課咁

細佢幾多？ 如果係年齡問題，點解一開頭又開始

自然就是美
有錢都唔得咩？

我諗係咁岩姐 下話

一開就個兩頁

換過另一套睡衣

下次唔可以講你壞話

4年
話對佢好好，開始左發覺諗野思想太細個，改變唔到

係唔係 ben哥？我係you-tub-berrrrrr

呢到好多人架

個啲俾人限死哂
其實都係寧願自己俾錢食鍾意既野開心啲

咁咪同換出街衫一樣道理，玩野呀細路

我都無諗住同中出巴爭

我潛先 當我無存在

你都唔識食，花生都唔食已經係死罪

你睇下 我而家有一個人like啦

但好既野就話 唔好都要講到好個啲好違背良心

爆埋po先啦

Nth先
因為有中出小情侶了

係 所以都自己食
可以隨人鬧間野垃圾好爽

但上openrice打負評啲人會del 好黑暗

可以試試 你生日開

思想唔match 好難相處，但個男仔好難突然成長

所我都唔睇OR啲食評 因為打手打出黎

到時你食完野就有動力換
一切都係我計算之中

Openrice已經變咗垃圾

Openrice d 評分唔信得

佢地有12月之星

係咪好為你著想

依家淨係用黎睇地址

佢地開 你做關公姐姐

最後一返屋企又攤係梳化唔郁

扮staff cosplay公關

感動到喊咗

睇地址

cosplay 關公得唔得

係架，湊仔咁，不過條路自己揀
好想搵到個soulmate

油紅塊面試下

太多人怕嚇親公關姐姐

開生會唔多人唔通兩個人去開

懶鬼～～～

開就有人到架啦

放假用黎做咩架！緊係攤屍喇！

1001

倒數5

998